<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <SMYH.settings>Paramètres</SMYH.settings>
  <SMYH.summary>Résumé</SMYH.summary>
  <SMYH.summary.tooltip>Cliquez sur le nom d'un mod pour filtrer la liste et n'afficher que les armes de ce mod.</SMYH.summary.tooltip>
  <SMYH.unknown>Inconnu</SMYH.unknown>
  <SMYH.uiscale.label>INFO : L'échelle de l'interface utilisateur n'est pas réglée sur 1,0x. L'interface graphique des réglages aura une apparence étrange pour certaines armes.</SMYH.uiscale.label>
  <SMYH.uiscale.tooltip>Certaines armes doivent être tournées car leur texture n'a pas l'angle par défaut. La fonction de rotation a des problèmes lorsque l'UI-scale est réglé sur autre chose que 1,0x. Il n'est pas nécessaire de le modifier pour que les paramètres aient un effet.</SMYH.uiscale.tooltip>
  <SMYH.copy.label>Copier les valeurs manuelles</SMYH.copy.label>
  <SMYH.copy.tooltip>Copie les valeurs modifiées dans un format XML qui peut être utilisé pour créer de meilleures définitions par défaut.</SMYH.copy.tooltip>
  <SMYH.copy.button>Copier tout</SMYH.copy.button>
  <SMYH.copyselected.button>Copie sélectionnée</SMYH.copyselected.button>
  <SMYH.resetall.label>Réinitialisation manuelle de la configuration</SMYH.resetall.label>
  <SMYH.resetall.tooltip>Réinitialiser tous les réglages manuels définis</SMYH.resetall.tooltip>
  <SMYH.resetall.button>Réinitialiser tout</SMYH.resetall.button>
  <SMYH.resetselected.button>Réinitialiser la sélection</SMYH.resetselected.button>
  <SMYH.logging.label>Activer la journalisation verbeuse</SMYH.logging.label>
  <SMYH.logging.tooltip>Affiche la journalisation détaillée, pour trouver les erreurs.</SMYH.logging.tooltip>
  <SMYH.matchartificiallimb.label>Essayez de faire correspondre les mains remplacées</SMYH.matchartificiallimb.label>
  <SMYH.matchartificiallimb.tooltip>Si les mains du pion sont remplacées par une main artificielle, il essaiera de montrer la couleur du membre artificiel à la place.</SMYH.matchartificiallimb.tooltip>
  <SMYH.matchhandamounts.label>Ne pas montrer les mains manquantes</SMYH.matchhandamounts.label>
  <SMYH.matchhandamounts.tooltip>S'il manque une main au pion, il ne montrera que la main principale sur les armes à deux mains.</SMYH.matchhandamounts.tooltip>
  <SMYH.showwhencarry.label>Montrez vos mains lorsque vous portez des objets</SMYH.showwhencarry.label>
  <SMYH.showwhencarry.tooltip>Dessine les mains lorsque les pions transportent des objets.</SMYH.showwhencarry.tooltip>
  <SMYH.showothertimes.label>Toujours montrer la main (BETA)</SMYH.showothertimes.label>
  <SMYH.showothertimes.tooltip>Dessine des mains statiques sur les côtés du pion lorsqu'il n'y a rien d'autre à faire avec elles. Certains problèmes ont été signalés et je travaille sur une meilleure façon de faire cela.</SMYH.showothertimes.tooltip>
  <SMYH.matcharmor.label>Essayez de faire correspondre la couleur de l'armure</SMYH.matcharmor.label>
  <SMYH.matcharmor.tooltip>Si le pion porte une armure qui couvre les mains, la couleur des mains essaiera de correspondre à celle de l'armure.</SMYH.matcharmor.tooltip>
  <SMYH.resizehands.label>Redimensionnement des mains sur la base de body-drawsize</SMYH.resizehands.label>
  <SMYH.resizehands.tooltip>Essaie de correspondre à la taille du pion lors du dessin des mains. Cela peut paraître étrange si la définition de la race utilise des valeurs inattendues.</SMYH.resizehands.tooltip>
  <SMYH.repositionhands.label>Repositionner les mains sur des armes surdimensionnées</SMYH.repositionhands.label>
  <SMYH.repositionhands.tooltip>Compensera pour les armes qui ont une taille de dessin plus grande. Cette option peut être désactivée dans certains cas où un autre mod remplace la taille de dessin, par exemple les animations dans Yayo Combat 3.</SMYH.repositionhands.tooltip>
  <SMYH.version.label>Version installée du module : {0}</SMYH.version.label>
  <SMYH.error.weapon>Erreur, l'arme {0} est introuvable dans la base de données.</SMYH.error.weapon>
  <SMYH.error.hands>Erreur, le handinfo de {0} n'a pas été trouvé dans la base de données.</SMYH.error.hands>
  <SMYH.error.texture>Erreur, les informations sur la texture de {0} n'ont pas été trouvées dans la base de données.</SMYH.error.texture>
  <SMYH.twohands.label>Utilise deux mains</SMYH.twohands.label>
  <SMYH.nohands.label>N'utilise pas les mains</SMYH.nohands.label>
  <SMYH.mainhandhorizontal.label>Main courante horizontale</SMYH.mainhandhorizontal.label>
  <SMYH.mainhandvertical.label>Main verticale</SMYH.mainhandvertical.label>
  <SMYH.renderbehind.label>Rendu derrière l'arme</SMYH.renderbehind.label>
  <SMYH.offhandhorizontal.label>Off hand horizontal</SMYH.offhandhorizontal.label>
  <SMYH.offhandvertical.label>Off hand vertical</SMYH.offhandvertical.label>
  <SMYH.reset.button>Réinitialiser</SMYH.reset.button>
  <SMYH.undo.button>Annuler</SMYH.undo.button>
  <SMYH.save.button>Sauvez</SMYH.save.button>
  <SMYH.resetsingle.confirm>Cela supprimera tout réglage manuel sauvegardé pour l'arme et rechargera les réglages par défaut.</SMYH.resetsingle.confirm>
  <SMYH.resetall.confirm>Cela supprimera TOUS les réglages de main sauvegardés pour TOUTES les armes et rechargera les réglages par défaut.</SMYH.resetall.confirm>
  <SMYH.resetselected.confirm>Cela supprimera tous les réglages manuels sauvegardés pour le mod {0}.</SMYH.resetselected.confirm>
  <SMYH.showhidden>Montrer {0} armes cachées</SMYH.showhidden>
  <SMYH.weaponrow.red>Utilise les paramètres par défaut</SMYH.weaponrow.red>
  <SMYH.weaponrow.cyan>Les paramètres personnalisés sont inclus dans le mod</SMYH.weaponrow.cyan>
  <SMYH.weaponrow.green>A des paramètres personnels définis par le joueur</SMYH.weaponrow.green>
</LanguageData>